Gnews 今日又放出大量拜登仔3P、腳交、Sex chat片段！

淨係得啲性愛片出大招啦

如果唔係d有犯罪既圖講真leak幾多都無用
班左膠盲撚左

其實會唔會郭生有派過錢俾獵人，所以用啲片同相去蓋過真相？

我覺得郭文貴係鬼黎
放依d料完全冇意義